炒股算唔算電競

又係對住個mon
又考手速
又食腦

咁打j都係電競啦
又係對住個mon
又考手速
又食腦（要估係唔係封殺）

GME大戰仲要睇埋Teamwork

可以整個聯賽

炒期指先係電競

算係賭錢

仲有唔輸得

算

網速要夠快 報價減低delay
Moon FPS要高 價位不停跳要跟得足
Mouse 要精準同感敏 落盤一擊即中
Keyboard travel要夠 入number要夠快

電莖輸既係一局比賽
炒股輸既係身家性命

提議大家月供返2800

我覺得算係

算 失業指數立即去番3. 3